（提問）無肩帶bra 推介

阻阻大家 因為唔知開咩台 所以開係到
想問下各位sis有冇d冇肩帶既bra推介？
* 唔滑落係大前提
同埋都想有承托力既

萬分感激

男人老狗肥仔波就減肥啦

男人戴咩bra

我女黎架

女黎架

你對野好大咩 要承托力做咩

Peach John?

戴左幾次會鬆 Sir落黎

我對手

Wacoal幾好～
Peach john唔得呀好睇唔好著

Intimissimi

絲打我明白！！！
我都試咗好多間
呢間有個款係完全唔跌又有承托力！
價錢五百幾咁

請手動廣傳

121尖沙咀大遊行
已經獲發不反對通知書
日期：12月1日
集合時間：下午三點
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點：紅磡體育館
遊行終結時間：下午六點

無波帶乜都鬆架啦

500幾好貴
用過peachjohn不過不失
總係心理作用覺得好dur

法國牌子 Simone Perele

跑跑跳跳都唔會跣

Private shop/ HarveyNichols 網店/ Figleaves有售

Selfridges 同 NET-A-PORTER 都有

淫到仆街

Qmomo我覺得還好
著咗兩年夏天都OK

你對波原本dur

大波 吹咩

老泥肥妹